Excel 一問

請問有冇高手教我點Del cell入面個"點".
冇理由逐個DEL, Crt H 又唔得....

exp: 下面左手邊個點.
'18/10/2017

個點其實係引號黎,所以Copy唔到, 你可以試下打.

資料剖析做到

你唔講都唔知replace唔走

姐係text to column

copy and paste as value (123) 咪得

select 曬 all date 嘅儲存格，
再 資料頁 > 資料剖析 > 步驟3 欄位的資料格式 揀 日期
完成

cant copy the dot

係入面加一行column, cell value 打
For example 有問題嘅係column A, 開一行column B 第一格打以下一句
=IF(LEFT($A1,1)=“‘“, RIGHT($A1, LEN($A1)), $A1)

之後拉曬佢，再copy 返value 返column A 就得

如果係date 嘅話都可以試下就咁 =DATEVALUE($A1)

打錯左formula, 改左

我梗係做到先講出嚟啦傻尻

得左丫, 連登有愛~!!